報復社會系列 <<破滅之國>>

由於我比屋久逼害
我決定向大家推一部黑暗系作品

故事背景為神創造了人類和魔女，

神將力量分給魔女並要她們去指引沒有力量的人類

曾經魔女對人類友善愛護，甚至能為人類獻出生命

可是人類的科技超越了魔法，恩將仇報地獵殺魔女

生肉去到第9話
有冇中間個d

正

屌 呢個帝國咁似某大國既...

乜鬼嘢嚟？

一瞬間以為係h漫

標題寫左

屌你

多謝

有有輪大米劇情

心血少...
頂唔緊了

睇返套NTR定下驚先

NTR我都有推介
異世界迷宮探索者

FB有台灣人翻譯，去到最新個話。

呢套得一開頭
後面睇到老尷

有無睇小說

有冇做愛情節

漫畫人得兩話